招人合奏悼念烈士

結他為記，唔洗報名，有性趣就留言

最重要是真誠，唱邊首大家可再傾，多人認識較好，建議海闊天空或Do you hear the people sing

（通常唔會帶結他，因為係好難逃亡）

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

唔識音樂但建議唱家明